關閉限期屆滿 疑似美官員強行進入中國駐侯斯頓總領館

美方要求中國關閉駐休斯敦總領事館的限期已於本港時間清晨屆滿。外電報道，多名看似美國官員的男人強行打開領事館的後門進入，美國國務院外交安全局兩名身穿制服的人員隨即趕到門口把守，他們並沒回應記者提問。

有報道說，在限期屆滿前，有貨車停泊在領事館外，工人把多個大袋搬上貨車。幾名反對中國政府的示威者在對面馬路聚集。路透社一名目擊者表示，領事館人員在限期屆滿後離開大樓，上了貨車，其後就有人強行進入領事館。中國大使館和美國國務院都未有回應。